let questions = [
    {
        question: 'Como olhar as tablespace do cliente dentro do Sqlstúdio ?',
        options: [
            'No Sqlstúdio ir em Ações > gerencia usuários > visualizar tablespaces',
            'No Sqlstúdio ir em Ações > visualizar tablespaces > processar',
            'No Sqlstúdio ir em Ações > processar > usuários > visualizar tablespaces',
            'Nenhuma das opções estão corretas'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual dos arquivos abaixo é responsável pela atualização de Dll de uma base da versão 1151?',
        options: [
            'WinSDK.dll',
            'ADM.exe',
            'ADM1151R1.xml',
            'ADMLogisticaServer.jar'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual comando é usado para ver o espaço livre no banco de dados do cliente pelo putty ?',
        options: [
            'sw  -lh',
            'df  -lh',
            'df  - lh',
            'pwd -lh'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Servidor está com o horário errado, quero corrigir o horário do meu servidor para 14:05, qual comando correto para usar no putty ?',
        options: [
            'date su - oracle 102114052022',
            'date 102114052022',
            'time date 102114052022'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quais são os 3 passos que o Núcleo técnico realiza para cadastrar um timtometrico no cliente ?',
        options: [
            'Tinta, base e dados',
            'Tinta, produto e custo',
            'Tinta, colorante e DLL',
            'Tinta, colorante e base'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Para ajustar a tela do contas a pagar, o programador gerou um ajuste e liberou  a dll para solucionar o problema. informe o que deve ser feito da parte técnica ',
        options: [
            'Trocar a dll do cliente',
            'Atualizar a tela do contas a pagar',
            'Desativar o firewall e atualizar a tela do contas a pagar',
            'Desativar o firewall e antivírus e fecha e abrir o adm novamente'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Como chamar uma função chamada "minhaFuncao"?',
        options: [
            'call minhaFuncao',
            'call function minhaFuncao',
            'minhaFuncao()'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como escrever uma condicional IF no Javascript?',
        options: [
            'if i = 5',
            'if i == 5 then',
            'if (i == 5)',
            'if i = 5 then'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como fazer um if que executa um código caso "i" for diferente de 5',
        options: [
            'if (i != 5)',
            'if (i <> 5)',
            'if i <> 5',
            'if i =! 5 then'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Como o loop while começa?',
        options: [
            'while (i <= 10)',
            'while (i <= 10; i++)',
            'while i = 1 to 10'
        ],
        answer: 0
    },
];